忙完一大輪hea緊，你問我答🌚

當我r水吹

巴定絲
巴就此post議員

絲

靚唔靚
對波幾大
幾高幾重

唔答 驚自爆

忙咩

忙...食......女...
講笑

屌你老母

忙捉返你入青山

屌你老豆

讀書定番工

Pm左

🤦🏻‍♂️

幾時又要忙

讀書

過多幾日

gpa幾多?

今個sem冇3

喉嚨痛點算好

讀咩科

好多囡囡既科

No silver or no gold
You could dress me up so good
You're the glitter in the darkness of my world
ho sweet

OK

有冇後悔讀e一科

冇 都真心鐘意既

我讀到好後悔

點樣hea緊

咩科
偷得浮生半日閒🤔

真心鐘意讀點解會唔過3?

最後同個男仔有無扑野

懶

唔知你講咩

冇呀唔會隨便 唔好再提

好多囝囝既科

係咁架啦
多囡就一定屬於你咩

笑什麼 你也是

你又知我冇😏

閱

係唔係Ive

有幾窄？

未比人入過

幾錢Q？

貓定狗

買返你屎眼轉頭都得

貓多啲啲啦